Иванчо и Марийка са много добри приятели, но живеят в различни държави. В държавата на Марийка хората са свикнали с 24-часов формат на часа, а в държавата на Иван използват 12-часов (където полунощ е 12:00 AM и съответства на 00:00 часа; от 1:00 до 11:59 AM часовете съответстват с тези в 24-часов формат; 12:00 PM съответства на 12:00; от 1:00 до 11:59 PM трябва да добавим плюс 12 часа, за да получим 24-часовия формат - 1 PM става 13 часа, 2 PM - 14 часа и т.н.). На Марийка й е сложно да превръща от 12-часов в 24-часов формат, затова ви моли за помощ. Напишете програма, в която тя да въвежда часът при Иванчо, а на изхода да получава 24-часовия формат на съответния час. Имайте предвид, че Марийка може да се обърка понякога и вместо AM или PM да напише нещо друго - в този случай изведете съобщение за грешка. Също така Марийка може да въвежда AM и PM с малки и/или главни букви.

## Вход
Разделени с интервал се въвеждат две числа (часът и минутите) и два символа един до друг AM или PM (като буквите може да са малки или големи).

## Изход
* Извежда се 24-часовия еквивалент на дадения час във формата: ``час:минути``. Ако минутите са едноцифрено число, се добавя нула отпред.
* Ако във въведените данни има грешка, както е обяснено горе, то се извежда съобщение: ``Greshen chas!``.

## Ограничения
* ``0`` <= ``час`` <= ``12``
* ``0`` <= ``минути`` <= ``59``

## Пример

### Вход:
```
9 30 AM
```
### Изход: 
```
9:30
```

### Вход:
```
12 23 aM
```
### Изход: 
```
0:23
```

### Вход:
```
4 5 pM
```
### Изход: 
```
16:05
```

### Вход:
```
11 45 ai
```
### Изход: 
```
Greshen chas!
```